差佬好憎回教徒 （水炮車，自製藍色清真寺）

其實平時都好鍾意玩鳩佢哋。

正皮：差佬褻瀆回教，落地獄

負皮：幾好呀，唔使去土耳其都睇到喇

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

不排除係中共落order

都有可能

但我覺得最大機會，都係個差佬手痕。

佢唔知道自己犯左個好巨大嘅錯誤。

真心 全世界都睇到支那點對穆斯林

根本無人係清真寺，故意羞辱回教徒

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

Blue mosque ，唔使去土耳其都有得睇

真係估唔到香港有得睇

唔好話穆斯林啦，向大陸天主教基督教都嚴重地被打壓，向香港之前唔少宗教團體因為開放比示威人士避難已經被港共警告過。

但之前未公開羞辱

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

ISIS搞搞佢

土耳其

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組